<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Posts on Scrum Training | Certified Scrum Master</title><link>https://scrumtraining.cn/posts.html</link><description>Recent content in Posts on Scrum Training | Certified Scrum Master</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>zh-cn</language><lastBuildDate>Fri, 25 Dec 2020 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://scrumtraining.cn/posts/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Advanced Certified Scrum Master - A-CSM</title><link>https://scrumtraining.cn/acsm/</link><pubDate>Fri, 25 Dec 2020 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://scrumtraining.cn/acsm/</guid><description>课程特色 中国第一位CST &amp;amp; LFST讲师姜信宝与Odd-e的咨询师张博超联手打造 体验式实战教学，不仅仅了解到敏捷领导力如何带领团队，讲师还将丰富的客户案例融入实际体验并让学员能应用到自己的团队中去 与Scrum联盟的课程同步的内容 适合人群 这是一门专门为所有Scrum Master或希望引领组织变革的人群而设计的课程。适合人群包括（但不限于）：
Scrum Master 团队负责人 职能经理或总监 项目经理 课程收益 通过2天体验式的学习，您将学会：</description></item><item><title>Certified Scrum Master - CSM</title><link>https://scrumtraining.cn/csm/</link><pubDate>Fri, 25 Dec 2020 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://scrumtraining.cn/csm/</guid><description>课程概览 本课程由中国唯一一位获CST认证培训师及LeSS-Friendly Scrum Trainer双重认证讲师，丰富一线实战经验的Scrum教练讲授：姜信宝 BoB Jiang。
我们把发展敏捷组织和敏捷领导者视为我们的使命 我们由中国第一批受过美国敏捷联盟专业认证的敏捷教练所组成 我们具备丰富的敏捷实践经验，也都热爱分享和服务我们的客户 这个两天的课程中，您不仅仅学习到Scrum的理论与拿到CSM证书，还可以学习到Scrum背后的设计初衷，以及通过游戏化的方式及体验式教学学习Scrum框架。另外还可以跟BoB老师探讨各种企业转型的要点和痛点。
价格：早鸟价：6000元（只限前10人且开课一周前有效）；三人同行每人可享5600元；普通8000元；费用包含报名费、考试费，不含差旅住宿费。如需开发票，加收10%手续费。因名额限制，座位保留以付款为准。上课前完成付款。
说明：敏捷社区志愿者有特别折扣，详情联系讲师（邮件或微信）
课程简介 从2001年提出敏捷宣言至今已有十余年，敏捷不仅仅在国外发展势头很强劲，在中国也有越来越多的企业开始敏捷转型。一开始是外企把敏捷带入中国，目前国有企业、民营企业、私营企业以及初创企业都在或多或少的应用敏捷实践。越来越多的企业和公司认识到敏捷转型的重要性。敏捷不仅仅是一些方法或实践，更是一种心态的变化，也是一个新的旅程。
在本次课程中，学员不仅从实际操作的层面上掌握Scrum的运用技巧，学员还将学会如何避免Scrum实施过程中的一些常见问题。Scrum很简单，但要掌握其精髓却并非容易，讲师结合自己在企业内实施敏捷转型的实践经验和Scrum框架，通过案例与游戏介绍解释什么是Scrum以及为什么Scrum可以如此高效。课程中通过多个游戏，和穿插的实例、练习、讨论等让学员亲历Scrum的工作过程、领悟Scrum的内涵、掌握Scrum的精髓。你的工作方式的改变从这里开始。
课程特色 大型外资企业和互联网（大型电商）行业的一线敏捷实战经验 内容全面深入，重在实践操作与应用，囊括了大量的项目经验 通过互动的学习方式，学员在做中学，课后回到公司可以立即启动自己的Scrum实践转型 来自Scrum联盟认证讲师，纯正的Scrum培训 学习目标 通过本课程，您的团队可以获得以下能力提升：</description></item><item><title>Certified Scrum Product Owner - CSPO</title><link>https://scrumtraining.cn/cspo/</link><pubDate>Fri, 25 Dec 2020 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://scrumtraining.cn/cspo/</guid><description>课程简介 本课程由中国唯一一位获CST认证培训师及LeSS-Friendly Scrum Trainer双重认证讲师，丰富一线实战经验的Scrum教练讲授：姜信宝 BoB Jiang。
我们把发展敏捷组织和敏捷领导者视为我们的使命 我们由中国第一批受过美国敏捷联盟专业认证的敏捷教练所组成 我们具备丰富的敏捷实践经验，也都热爱分享和服务我们的客户 价格：早鸟价：6000元（只限前10人且开课一周前有效）；三人同行每人可享5600元；普通8000元；费用包含报名费、考试费，不含差旅住宿费。如需开发票，加收10%手续费。因名额限制，座位保留以付款为准。上课前完成付款。 说明：敏捷社区志愿者有特别折扣，详情联系讲师（邮件或微信）
课程特色 来自于一线大型企业和互联网行业的敏捷实践 内容全面、深入, 重在实际操作及运用囊括了大量项目论证过的经验 通过系列的练习和小组讨论，让学员在课后就能立即应用到工作中。 您将学到 在本课程中，大家会通过实际项目来体验并体会产品负责人在把想法转换为产品待办事项列表，并与Scrum团队协作去把事情搞定的整个过程。您还有机会了解到如何在产品探索和交付过程中把一些最新的方法比如精益创业、设计化思维，用户中心设计、Impact Mapping等与Scrum结合，从而帮助团队</description></item><item><title>Impact Mapping workshop</title><link>https://scrumtraining.cn/impact-mapping/</link><pubDate>Fri, 25 Dec 2020 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://scrumtraining.cn/impact-mapping/</guid><description>工作坊介绍 影响地图是由连接原因（产品功能）和结果（产品目标）之间的假设构成的，它帮助组织找到正确的问题，而这比找到好的答案要重要的多。
掌握好Impact Mapping，就能让你轻松可视化了从业务目标到产品功能的映射。参与者需要从我们推荐的产品方向中选择一个，也可以现场发起自己的idea，组成小组;
每个小组将从产品的idea出发，依据Impact Mapping逐步分解出目标(Why)、角色(Who)、影响(How)、功能(What)，从而衍生出用户故事，并因此划分出产品待办事项。
适合人员 产品经理、产品负责人、团队管理者、管理层、团队
联系我们 联系我们：bob@bobjiang.com</description></item><item><title>Impact Mapping workshop</title><link>https://scrumtraining.cn/system-thinking/</link><pubDate>Fri, 25 Dec 2020 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://scrumtraining.cn/system-thinking/</guid><description>课程介绍 “我们无法在制造问题的同一层面找到解决方案。” —— 爱因斯坦
想知道为什么加班越来越多吗？ 想知道为什么加了人反而效率低了吗？ 想知道为什么做了一段时间后，效率增长会停滞吗？ 来这里，通过系统思维让你看懂那些看不懂的现象。 来这里，通过系统思维让你看透那些让你深陷其中的陷阱。 带着你的问题来这里，现场几位大咖引领你获得独家锦囊妙计。
是否遇到过这样的问题：
针对一个具体的目标制定了一个措施，希望通过这个措施改善或提高你的目标达成率，却发现在实施了新的措施后不但没有效果，反而阻碍了目标的达成？反倒是无心插柳般的做了什么，却意外地解决了一个很久以前痛点？这究竟是怎么回事?
系统思考用来分析各种因素的交互作用，我们已经进入了一个高速变化的时代，几乎所有事情都是协同运作，我们的生活环境牵一发而动全身。从系统的角度看待问题，不是盲人摸象，只看局部不看整体。也不是井底之蛙，错误的将局部当作整体，错误的将解决局部问题的方式当作行之有效的方式，而是，退后一步看，既见树木，又见森林。
课程目标 本期工作坊要用一天时间达成三个目标：
怎么思考才是系统思考 因果回路图是个什么 如何用因果回路图分析问题 课程大纲 认识系统和系统思考 初始因果回路图 了解因果回路图的组成 认识复杂回路和系统基模（Archetype） 实际问题的分析与演练 联系我们 联系我们：bob@bobjiang.</description></item><item><title>Management 3.0</title><link>https://scrumtraining.cn/mgt30/</link><pubDate>Fri, 25 Dec 2020 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://scrumtraining.cn/mgt30/</guid><description>提升敏捷管理力与领导力 — 管理3.0认证课程 课程目标 当前的团队越来越多都是由知识工作者组成，这与传统工业组织中的团队有非常大的区别。在IT行业里面尤其是这样。 在面对这样的团队时，您是否遇到以下问题：
传统的管理模式已经无法适应当前的团队和项目，需要选择新的管理模式和方法？ 面对多种敏捷相关的方法和框架，不知如何选择和遵从？ 需要激励团队中的成员主动、积极地提升自己，从而为了团队的共同目标而努力？ 对团队成员的能力模型缺少足够的了解，无法让合适的人在合适的岗位上工作？ 如何通过赋能、信任、授权，让组织达到自组织和自管理的状态？ 在面临各种约束和障碍的时候，如何做出沟通和协调？ 如何迅速提升团队成员的能力，并促进其持续改进和提升？ ……
本课程会让大家： 更好地了解团队这个复杂系统； 了解如何通过内驱力来激励员工； 掌握深入了解团队成员的各种方式； 知道如何通过信任、授权和赋能逐步让团队实现自组织和自管理的状态； 了解团队存在的各种意义，并通过意义来统一目标 知道如何提升团队成员的能力，并采用合适的度量标准进行检验； 掌握通过沟通形成的合力促进结构的成长； 如何在面临变革的时候，能够保证组织的全面提升和进步； …… 从而让您可以具有更适应新时代的团队管理能力和领导力，更有效地促进团队成员以及组织整体的成长，为即将到来的变革做出最好的准备，为已经进行中的变革做出最佳的决策！</description></item></channel></rss>